IU晒腿谷處女片 獲尹鐘信力撐拍續集

人靚聲甜的韓國女歌手IU參演Netflix原創電影處女作《人格四重奏》，由韓國著名唱作人尹鐘信領軍，邀來四位韓國知名導演李京美、林弼成、全高雲、金宗寬拍攝四個不同的短篇故事，每個故事均由IU主演，展現四種截然不同的小女人情懷。

日前在首爾舉行電影記者會，除了導演李京美因有拍攝行程冇法參與外，尹鐘信與IU及其他三位導演均有出席，穿上連身短裙的IU更晒腿現身造勢。身為本片製作公司老闆的韓國人氣歌手尹鐘信很有信心，指作品還未上映，就已經期待開拍續集。影片分「Love Set」、「Collector」、「Kiss Burn」及「走在夜裏」四個短編故事。由李京美導演所執導的「Love Set」中，IU不時與裴斗娜飾演的父親女友爭風呷醋，最後卻與裴斗娜產生出特別感情；由林弼成導演所拍攝、《機智牢房生活》男主角朴海秀所主演的「Collector」，則是描述一對戀人因冇法掌握對彼此的感情，而感到茫然與絕望。

眾導演大讚IU醒目又好戲，尹鐘信坦言開拍前是「先決定主角，才決定劇本」。一眾導演也透露當初在沒有劇本的情況下知道IU已答應演出均感驚訝，沒想到合作後發現IU對演戲相當有天分，感性與理性兼具，並大讚她「根本不是普通人」。

膝頭有嬰靈？

好樣衰

條裙麻麻地

真係識擦鞋

白到反晒光

對波好突

晒腿谷奶

同左導演上床